連登仔個腦就係咁……

女人=臭雞
有西=臭雞